[再鋒利既伊巴都有受傷既一日] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[53]

留名

On9 topic

新人留名

why ar

因為on9囝開

新雙特講既 你話呢

呢個禮拜分分鐘又係全場圍攻埋單0:0

89 分鐘輸球反擊

最衰包OFFSIDE呢D冇數據睇
如果有,盲應該可以排好高

點解仲未update 傷勢

無得搵戰犯硬係唔舒服

有無巴打覺得琴晚清新好似好慌失失咁
企位又77 地
跳又跳唔到 接波又甩手
慌慌張張咁

戰犯之一

戰犯榜:

膽: 普巴

拖:
1. IBRA
2. BLIND
3. 清新

今日咁既天氣

屌你牙 屌完女上黎潤鳩班手足？

駛吾駛咁講野牙

新post lm

希望伊巴同rojo冇事

喪心病狂
佢守龍靠力牆 關技術咩事

馬德里打比
祖對摩

馬德里內戰
蝗今年真係有機2連

拖舟真係天時地利人和都有哂

覺得下體今次會爭番口氣

死獌狗唔開po 爭4 molamola

伊巴係咪好似蘇馬咁

決賽下體對蛆!!

就到我地
抽咩都無所謂 反正然硬

歐霸決賽伊巴無得返家鄉威威

Mourinho: "They (Jones + Smalling) have to be brave now. If it was me, it (returning from injury) would be tomorrow." #mulive [guardian]

摩二季提前出現

有冇link睇抽籤

小心呀大佬 唔好再傷

摩有時都幾on9
夾硬出 再傷/派膠咪仲衰 冇得逼嫁喎

我曼幾時抽簽

聯賽一輸一和喎

對切爾達

切爾達

其實依家傷左ibra rojo 之後仲要死渣兩線 真係唔睇好
唯一好消息剩係晉級同埋rashford 爆seed 同lin正常少少

Ajax vs lyon

ajax vs lyon

我曼可以收皮

作客先

先客後主

又係先客後主

celta vs man utd
撐摩佬

保送入final

先作客

又對西甲波等比人炒
諗起果年對畢爾包

你都on 撚9

要對切已柒

入到決賽既話係away team

如果入到決賽 仲要away

仆街了 抽隊最強

抽得咁好
唔該爭氣

唔使打沙哥

對對都強過曼架啦

咁咪少球迷d

入到既話都係中立場

問心⋯對呢三隊是旦一隊其實都一樣⋯
一樣無信心贏到⋯

抽中最弱果隊

保送lyon

屌 好撚遠

係，對西甲含得能

我寧願對切爾達都唔想對里昂同阿積士喎

慘

講真對親西甲波真係無邊場係話打得特別好
最有印象 已經係被皇馬黑嗰場
依家仲要前後各無一件

中立場球迷5係一人一邊架咩

抽之前係咁提ibra
屌
個老女人又講
4 眼龜又講

有乜影響 ？
最多咪著作客衫

里昂相對易d應付
近依幾年對親荷蘭野都收皮
西甲就唔駛講 輸多贏少

人地國寶呀大佬

Lyon 藍色 我地都係紅色架啦

唯一試過歐霸兩回合1:0搞掂疤 其餘都輸多贏少

兩回合中間果場係作客阿仙奴

咪玩啦 都唔洗打決賽

Lyon 白色喎

咁直頭冇所謂啦
咁緊張做乜

如果無信心對邊隊都死啦
琴晚嗰隊 踢之前究話最近 最弱
咪又係屎咁
踢軌前 究話比人456
波係圓既
踢過先知

老老豆豆 四隊入面最弱係我地

切爾達今季贏撚過皇巴
又以為咩好簽?

駁唔到

講得好

強如費sir，之前都比畢爾包屌打
嗰陣hehe仲好像係畢爾包前場核心

agree

想問如果冠軍自己係聯賽已有歐聯席位，咁會唔俾亞軍

2個出得都補唔返冇河仔啦其實
河夾宗師又得夾b仔又得
屎波就算撚數啦

應該唔會

唔會啦

唔會

死摩佬今次真係要夫添 咪撚再出後備打

季初B仔打得好個排好似都係拍盲

Hehe成日都冇出
有佢好好多

呢個咪就係球員點解成日反摩狗囉
隊波傷兵嚴重唔肯出後生仔
寧願D傷兵紮住上,你唔撚上咩?公開屌柒你
後生仔又覺得自己冇機會

到時阿仙奴都收左皮啦

俾d咁既對手...

今次睇埋下場出咩陣先屌
起碼暫時佢態度同以後唔同咁多

而家仲未咩 ？

摩佬性格實全力打鳩雲爺爺🤦🏿‍♂️

唔會咁淨左個位會比邊個

作為一個魚拉突 咁既抽籤真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼冠軍有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先切咩達,唔好玩啦 西班牙野，2回合穩陣

如果係賤種皇就有可觀性(順便可以報上次嘅仇)(不過算啦,下年歐聯又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN, 出青年軍練下is ok, 入決賽

加上我地4大尖刀 朗尼,福仔,Lin,mk 加上識傳波嘅普通中場普巴.. 根本兩回合大炒就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒嘅比賽,我冇興趣,大家決賽見

P.S.比d咁嘅對手魚拉突..is侮辱..哈

馬仔變咗上年迪比

咩叫淨左個位，咪比佢聯賽對落果隊

咪自己聯賽第五名

3隊都難打，西波不嬲都屌打我地，格食格，lyon 陣容最厚，荷蘭波上年比psv 屌打我記到依家

咪咁大諗頭 邊有咁理想 一定係歐霸四強出局 + 冇第四

愈諗愈似上年利狗

Ching 識波

今年歐霸分組賽第一場就輸俾飛燕諾

呢兩年作客飛燕諾 psv都要輸

曼聯對皇馬 DDG 倒戈

??

巴打是咪對賽程有咩誤會

下季r霸

我獌打就係
賤種難啲

5你老母 食撚屎啦你

歐超盃

全力爭歐霸啦屌

下年友誼賽/紀念賽？

坐多陣冷板先啦,
曼聯首席bench warmer

喂喂喂唔好hey 0

bench你老母 同你好撚熟呀
5你老母個老母呀

好難唔hey0

話UEFA冇幫手整支好籤比我曼
真係冇人信

佢應該講緊歐聯冠軍對歐霸冠軍果場

完全睇唔到切爾達有咩可能會豬比曼

Yes 就好似完全睇唔到轟有咩可能輸比曼咁

切爾達。(如果係切爾西就有可觀性，順便可以報上次ga仇)，不過算啦，下季聯賽又會見面。我地出青年軍練下is ok。

後備料，普通中場，未夠班打英超

有無尋晚福仔既gif J吓呀

好在先客後主, 點都有D著數

要幫伊巴同mata拎呢隻盃

mata 係咪傷左？

收咧

Yes

見到個 topic 唯一可以做嘅野就係腐皮

切爾達傳說

在抽籤當中，皇馬率先被抽出，而在從賸餘三球抽取皇馬的對手時，伊恩-魯殊的手在抽取賸餘的三球時，先是用手拿住一球，然後開始晃動，但他的手裡卻始終抓著最開始摸到的那球，而最終這個抽籤球里的球隊正是馬體會。

而伊恩-魯殊的這個小動作在之後自然引起了熱議，不少西班牙網民都認為這個抽籤結果存在貓膩，伊恩-魯殊顯然是知道哪球里是馬體會，所以才會抓住馬體會的球不放。對於網民對此的懷疑，《馬卡報》也打出了「伊恩-魯殊用奇怪的方式抽到馬體會」的標題，表示對抽籤結果的懷疑，甚至表示歐洲足協很可能用了「冷熱球」的方式來操縱抽籤。

屌 唔夠踢未又出絕招

hehe係咪打軌chur盡哂所以冇出

保護球員!

全場盯人，體力消耗會大過齋跑10km好多，俾佢休息都好嘅。
出場都冇力踢啦

Agger
抖埋星期六
下周中對鄰居先出啦

上場見佢最後都冇乜力 真係始終體格問題

講真，雖然廢老近排唔係幾掂，
但見佢35歲都仲爆到就加時，又因為我曼而重傷， 真係好心UP

勁老

星期日 9:15開波喎ching

唔係佢射唔入個兩球波都唔洗入加時啦

抽邊隊都一樣 唔夠踢就踢多4個架啦

依句真 搵lin射都入

就快變月經POST

...

假曼

呢句真 搵秋官射都入

記錯姐 Sor

伊巴

一啲都唔出奇啦 歐足總點會想決賽又係馬德里打比 仲要4年踢3次

我估係因為本身靴里拉已經有黃牌， 摩佬驚佢食多張四強首回合停賽就含撚啦， 當然要休息都係一個原因。 其實尋晚摩佬都覺得食鳩硬， 點知都係衰把握力要打加時， 仲要傷兩個主力， 所以話， 你首回合鳩hea 未玩撚死自己囉

冇錯，魔佬覺得重要嘅比賽就會出迪基亞守龍

睇咗十幾年歐聯抽籤個個人都係咁抽
而家先有人出聲?

咁你唔一早出聲 ? 阻止 d 悲劇發生丫嘛

一早有人講
講左好多年
根本好黑暗

Zlatan Ibrahimovic is expected to be out for the rest of the season

都預左
希望唔會傷到9月

睇到標題有D心 up

冇追post，但想知除左收咧仲有咩update

希望可以打多年

摩佬見主場打轟係威係勢, 點諗到換幾件就搞到咁鳩姐

我覺得係一早個點贏
轟前兩年係佢教 佢點會唔知對波既弱點

襯宜家畀多年約佢養傷

但佢人工真係好惡頂

博左大半季
琴晚都睇得出佢真係好攰

係摩佬先會咁chur佢d主力
你睇施丹 依家c朗32 都已經開始多輪休後備都無 有時仲會換走c朗

伊巴有生以來有無試過傷咁耐

其實個賽制係幾多強先有黃牌洗底?

兩大射手齊收咧
福仔carry了

前線GG咗一半

仲有Mkhi既, 其他就...

契仔lin

拖舟好撚勁，啲臨時調動成個阿sir咁

傷膝真係好大獲。。。伊巴分分鐘會踢唔返起， 摩狗又收一個球員皮

但係佢套好易失波同要食驚風散, 不定隊波穩定性極高

得返18個

馬仔係時候企出黎撐起隊波啦

伊巴呢下又唔覺得關摩佬用盡事
又停賽 對車又出得10分鐘
意外空中俾人撞中仲要落地失平衡扭到

賤種後備係咩人 , 我地後備又係咩人 ?

Ibrahimovic has torn his ACL and PCL. If official confirmation arrives, he would risk an eight to nine month stop.

無人話呢下傷關事
但事實摩佬就係用到老將好盡
當佢地20歲咁用其實聯賽杯後都幾明顯睇到伊巴跌得幾勁

其實除左普巴同伊巴仲有邊個你覺得出太密
之前先有人話伊巴俾人BENCH會發老脾
而家又話摩佬用太盡
不過曼區有手足係入面做 等佢地CONFIRM下

賤種好少出James 後備係莫拉達 esay goal外
咪到新仔華斯基斯同阿辛斯奧囉

我覺得關鍵係普巴

華斯基斯=lin

之前有人 即係唔同人啦
唔同人有唔同觀點，不過我答下你
C朗都會發老脾，施丹換走佢，佢都講粗口比鏡頭影到，so? 球隊大過一切
至於你講既出得密
我覺得老將隔一周踢一次ok,但一周3賽就係密
好似之前卡膠 咁周未踢完踢中又踢再踢周未
Chur到乾晒先比佢抖一星期，老將chur乾晒抖一星期係咪真係回到呢？
我覺得摩佬好鍾意見條友踢得好，就會連續幾場，場場出佢，踢到差先到第2個
個人感覺

Zlatan Ibrahimovic could be out for 8-9 months and will undergo surgery on his ACL in the coming days.

臨尾先大傷

我諗講鬥心c朗唔會差過伊巴掛？
C朗對弱隊都無得出場刷入球
佢唔嬲咩？
以前後生唔傷都唔會換走，依家會比人換出佢都講粗口啦
但一樣要照做，球員幾時都無可能大過球隊
如果摩佬要比伊巴輪休，伊巴憑咩嬲？

華斯基斯技術高兩班
好撚好扭wo

lin剩係跑得快過佢

Ibrahimovic has torn his ACL and PCL.

兩條大陣

伊巴應該收山

如果真既話退得休，出返黎都就37

咁有咩教頭會球員腳風順未見疲態就無啦啦bench

molamola ACL已經夠收山

咪係囉

好可惜 佢係味未試過大傷？

國米時期都算有 但真係無今次咁大傷
勁老多謝你carry左個聯賽盃

仲會唔會續

後生既連出都ok,
但講緊卡膠 同伊巴呢d 34,5既一周3賽喎
想問有邊個領隊會用到老將咁盡？

國米傷過乜？
今次好慘 蘇馬同佢一樣咁傷 佢咁後生出反黎都差左幾成
伊巴咁傷可能收山

摩狗
留名睇前4又冇R霸又冇

國米試過傷下出下傷下出下 但都唔係大單野

慘 希望曼聯上下為伊巴拎個歐霸

應該收山啦 轉做助教啦
教下福 馬都好

希望有歐霸啦
摩佬用殘伊巴ja,但伊巴真係出盡力踢
其他人生性拎個杯比佢捧啦

Ibra傷
應該影響左成個summer transfer plan
原本個個預佢踢多季

基沙文變左木仔首要任務

咁都仲有個夏天搵人, 點都好過開季先傷

雖然係，但係老廢同卡膠2個位幾hea,唔使點跑。卡膠有時就算攻緊都係喺中線附近做下分邊同放直線

依家真係睇下daddy會唔會續佢約
人情味

續啦，散紙黎，印都季波衫都夠回本

呢個問題在於陣中得卡膠同勁老做到個個功能
而個戰術又未有設計到可以唔用佢地 或者搵人頂到佢地
呢個情況咪同費SIR當年唔用普巴要史長老復出一樣
班後生說服唔到個教頭 有乜計

做住助教先囉

唔會啦
人情味係要有
但唔會係10幾m 養一年

季尾完約金俾多d? 照顧哂醫療就一定

好果方面諗 咁可以逼摩佬一定簽個一線前鋒出黎
唔洗驚佢下季死出伊巴

要記得曼上市公司黎

的確係，老廢都話可以搵福頂下，但係卡膠唔出就好難搵人頂

個一年續約決定權好似係伊巴度

Yes 你點同班老世交代
最多醫療費用全出+做助教

講真 你估剩係跑會攰呀？伊巴打中鋒下下身體對抗用幾多力呀 打英超
你睇伊巴季初 同 聯賽杯後個狀態爭幾遠？
定係有人覺得無分別？

再講卡膠 琴日佢都有過半場既引球推進，
而且佢回防回得好多，下下比人打反擊卡膠回得快過普巴架
最有印象係上季？跑贏阿古路

我覺得助教更加冇可能

點睇歐霸對切爾達 呢隊俾我感覺 好神經刀 講真真係55波

73波 人地7

我記得有人講史高斯復出 唔關唔用普巴事
Btw,就算史高斯復出，費sir都唔會場場用佢打足90啦

而家Ibra唔出得
對住901隊
可能要場場出爆炸推前一格
或Pogba推前一格

要揾人係前場hold波

Ibra最大價值唔係攻門
係佢做支點 playmaking 既能力

馬仔踢番岩岩黎果時踢正前既表現其實都做到前場hold波 但而家真係沉到

見佢受傷就掃佢走實影響球會形象
如果留係度, 就算出唔到都可以傳授下經驗俾福仔

Agger

曼聯今季一樣神經刀
其實曼聯今季d波無得估
有鬥心個陣車仔都贏，無鬥心個陣乜隊都和

問題係
佢人工2xxk
一年10幾m 1/5Adidas sponsor 啦
億幾港紙
邊有可能養一年唔用

如果以前轟既阿巴都仲有可能
但曼上市公司黎

即係出年先出得返
rojo有消息未

鬼唔知攰，喺英超打中鋒都係咁嫁啦，但係佢個打法已經係相對冇咁攰啦，摩佬都冇要求佢逼搶逼足全場，又少放長直線佢追，對面攻嗰陣佢好多時候可以喺前場到回氣抖下

卡膠位置感好幫左佢唔使成日走，而且通常佢身邊啲人會走埋佢嗰份幫到佢好多啦，中場球員回防係應份啦，但係已經唔使佢幫手逼搶喇喎

所以當年費sir 最後未連個聯賽都輸埋， 跟住冇撚埋普巴。好多球員今季真係未有表演自己機會就被摩佬收皮， 呢個係事實。

如果真係傷到要退
反而有無可能係搞場testimonial 俾佢
揾埋拿臣番黎

Ok，伊巴一d都唔攰呀
咁你覺得佢季尾有冇跌到watt?

簡單一句有定無？

你個人都幾on9
幾時話佢唔攰？我講緊摩佬set個戰術已經減輕左佢地負擔

曼聯講乜野人情味呀
迫小豬走踢佢去預備組仲講人情味

曼聯控制權係格拉沙家族度, 說服到後面班銀行應該OK掛
伊巴始終都仲有市場價值既, 一係減少少人工應該會好D

除左轟，以前Ac 果種一個老闆式經營
或費sir wenger呢d一個話哂事既球會之外
邊有人情味講呀其實

費sir 同雲加真係有人情味啦
夏格同Diaby

你夠on9啦減輕左係咪唔攰呀？
一個身高160既肥仔300磅減到250磅係咪就唔肥呀
唔明你係咁講減輕做乜，講緊攰唔攰呀

簽份新約咪得囉

除左快車期 近排真係唔覺有咩下滑 一樣咁敗家

咁青法伊巴同老豆會唔會冇fd做 若然唔攬伊巴留喺度

但都袋緊2xxk架

我覺得季初佢控波同頂住中堅好勁，高波9踢上去佢都控定到再比到隊友 同可以多d拎波帶
季尾都有，但感覺無咁順同小左

摩佬知佢攰都有俾佢抖啦，摩佬自己都講過，如果球員話攰就會俾個dayoff佢，之前ddg試過，上場對車摩佬都抽起左佢正選啦，同埋你35歲先黎英超踢波，又唔係班霸，場場都仲要，你又要好表現，好難唔出你喎，咁戰術上面咪盡量為你考慮囉，摩佬都算係咁啦

快d回收j子p子
當補充兵力

呢個真係睇下曼啲公關做成點

如果真係8~9個月, 咁下年都仲有半季打
雖然話有出糧, 但係我曼除左人工仲有咩吸引到佢黎丫
咁樣趕走個球隊神射手, 都唔知叫班公關點解畫

咁都有交鬧

要解話既咩？收走上季神射手個號碼有冇解到話？

做生意幾時都係講賺錢, 解畫都係唔想間公司形象太負面
商業價值同市場影響力, 馬仔同伊巴有得比咩?

選擇性解話公司形象會正面d咩
不過我覺得曼聯唔會解話，假如真係唔續
係fans page整句 thx zlatan,跟住整個入球片就收工

整就一定整, 最大問題係要氹掂伊巴唔出聲

Btw睇返摩佬講話想mata可以係季尾復出
睇黎mata仲有機踢到今季

睇埋賽程表
27對鏝
30對史雲斯
4號作客 切爾達
7號主場妓
11號主場切爾達
14號作客熱
17號作客修咸
21號主水昌
密到on9
兩場歐霸後都前4生死戰

摩佬最多儲氣打雲爺爺, 作客熱狗九成泊大巴唔輸得太難睇就算

打到依家就算摩佬想輪換都無咩人輪
寄望唔好再有人傷

文閪同T仔
變今季關鍵人物

真係好驚連B仔都出事, 有時佢都鏟得好癲

再傷人真係唔知點算

7號係作客對阿記呀， 仲有對鏝城都係作客， 應該呢個星期開始呢度日日都屌摩連奴

都係果句
聯賽是撚但啦 3場大戰都作客

全力歐霸
3場就有歐聯踢

睇埋星期日場波就應該知道摩連奴取態係點， 希望唔好why not both

其實我曼作客成績好過主場

作客多數對面肯攻
前場多d空位易d造波

無伊巴點算

重有我隊

伊巴 唔好咁樣就收山

寧願佢續約下年打半季

照copy now新聞 估唔到錯咁多主客

叫我？

傷9個月既話 2月先出得返
仲要操返起喎
真係要落得場可能要4，5月

仲要35歲啦 zouma咁後生都9個月
同埋岀返黎肯定身體已經頂唔順

我立即

如果就咁掛靴真係好可惜

負責醫療
合約完左忠誠金定咩金有無得加？
搞多場testimonial
最好

傷9個月續約真係無咩可能(燈到我又ok ar)
要知道過左30歲既球員 曼要1年1年咁續
Ibra黎緊成年踢唔到 點同佢續約

賀芬咸係咪有個新Ibra定咩
而家踢緊 開硬2.5s 輸錢

夏天一定買個前鋒好事黎
E巴會退休啦 或者等下年過美國

福仔fifa升到81

hehe 福 馬 mk 普巴
呢d唔好傷

最重要係拜利
得返佢一個中堅咋

一定爭杯啦
聯賽其次

馬一招上位時間

底都落唔到啦屌佢老母

Marcos Rojo has ruptured cruciate ligaments. He is not expected to play again until September. [duncan castles]

季前熱身賽都唔洗預佢

傷9個月真係無咩可能續
有人情味都要睇錢份上架

唉屌
無ROJO真係對成績影響好大

屌你曼聯D重臣傷鳩哂，伊巴，Mata，Rojo，Jones

真係希望摩佬咪撚咁大想頭, 玩雙線
重鎚霸氣杯 放棄聯賽吧啦

個人真係想續伊巴
佢都算Daddy契仔，最多Deal下薪金再續
如果跌到1X 萬週薪打半季，論名氣同支點配合就算後備都OK
摩佬車第二季都用好多老臣

咁老先黎大傷九個月
出返黎都唔知得返幾多貨剩

呢4個係季中打得好果段既正選黎

切爾達係最難踢果隊 呢隊野自從16強開始全力踢歐霸 最想贏歐霸既一隊

btw 伊巴係咪斷ACL

會唔會重傷之後從此變番上年果個炸彈河
今年Rojo真係打得好好

今場仲要2個重傷都係自己落地果下

屌你一場波兩個核心傷acl

我諗真係chur得太盡 身體己經頂唔順

其實對西甲真係下下簽，一黎我曼唔識對西甲隊，二黎西班牙隊係歐洲場成日好似有特權，大撚哂咁

Rojo出返黎仲有幾多成功力

季初個個話放左rojo 去，家陣人地傷左你地就喊苦喊忽

算啦 季尾不斷傷人 下季重新再黎

咁上年打得膠 今年唔同哂ma

Btw 任何一個mu球員傷都唔想

呢度係咁La，Rojo 衰左一季半，今年上神台
Smalling好左一季半，今年柒左依家又話賣
仲有爆炸呢D例子 比比皆是

大佬河 b仔 hehe 米希 廢佬 前中後條主軸
傷咗一半

好驚傷埋hehe同b仔

rojo有無消息話幾時有機會復出？
定已確定收咧？

希望屎摩寧扯旗做翻大佬寧

比比喺曼無好過

都估到有人會抽呢2個字黎搞笑

靠屎波不如出板凳王同tuanzebe

中堅位真係...如果信唔過新仔，我寧願大米打中堅都好過盲

睇黎卡膠紀念賽都無牙朗睇架啦

摩佬要試文森啦

hehe

睇到賤種輸決賽仲撚爽啦

咁既天氣？

好似都傷十字

臨尾先搞呢d野
放棄聯賽算la

WTF

屌
好似打緊fifa career咁
條條友都傷5-6個月
傷到冇後備用

唔係馬後炮，Rojo 我覺得佢一向都有料，係v92 搞到佢唔知點咁。
休季知道摩佬上任，我係另一個討論區講一定要留rojo 就算季初打到炸彈人我都好支持佢。

大家記唔記得第一年黎到對曼城 守阿古路係守幾好，但中途傷出左咁解。

feel到朗隊出黎carry到季尾劇本

然後光榮續約

打FIFA都唔會一場傷兩個ligament啦....

係歐霸好似上年fa cup final咁爆三場

廢老會唔會就咁退休

Gg 今季三大主力傷出 下季再見

r霸見！

sad but true

T仔上位時間正式開始

文沙打中堅位？

文沙啲落腳

夏格有做野嫁lor 3年文職 做得唔錯嫁

天氣啱曬屌女

嚴禁hey 0!!!

lm

費查都唔弱

小豬上年為咗踢歐國盃季尾真係hea踢 又嗌傷 咁既年紀又咁高人工 摩佬放棄佢好合理 開季前已經講到明叫佢走 我覺得係佢唔想放棄高薪先賴死唔走 踢佢落預備組逼佢走係唯一辦法 不過既然佢賴死唔走我覺得輪換可以用多啲佢既 小豬對曼聯無功無勞又𢭃足成年高薪唔係仲同球會講人情味吓嘛

費查話晒親生仔
夏格做完文員係度怨曼聯軍醫無醫好佢

Rojo到底係傷第一下定第二下
如果第一下已經有輕傷
就換啦屌
第一下之後rojo都就住踢，結果先出現第2下
真心咁樣變左大傷好撚嬲

Rojo係跌眼鏡今年進步咁多 屎波就愈嚟愈廢睇得出佢唔會打得返起 年紀又唔細係球會角度賣都合理 爆炸雖然有時有啲用 但以曼聯既人腳同技術 佢真係唔夠班踢正選 有價賣都合理

夏格真係世界級文員
季尾睇佢踢十幾分鐘然後又傷一年

其實係5分鐘

屌軍醫啦 , 軍醫話ok架

軍醫話ok可以繼續

首席射手同次席都收咧 88

生死戰
可能rojo熱血仔自己都想繼續踢

希望曼一班手足可以為伊巴起歐霸入決賽拎冠軍
俾伊巴起自己主場捧杯

朗隊最近點

咁多不利消息
大家d 負能量大到on99

而家個情況係一定要放棄英超
根本無得[再睇下點]或者 [試下啦]
上面有巴打岩
我地最最最重要就係歐霸
贏哂既話 其實係踢三場就夠
踢英超而家根本就係不切實際
所以我真心希望摩佬之後盡調青年軍上黎玩埋個英超去

好處：
青年軍想博表現 一定出盡奶力
唔洗浪費主力體力
唔洗踢歐霸前再傷主力

輸哂無所謂
排名無所謂

最撚重要係歐霸！

廢佬傷雖然前線無咗個支點 但話唔定可以打返起福仔同馬仔 有撚羊同mk帶住前面速度會無咁慢 但傷rojo就仆街了 出文沙都唔想睇盲打中堅

係 唔知洗唔洗炒

唔錯 岩岩訓醒 有心

但歐霸一場輸咗就乜都無 英超雖然落後但上場贏咗車仔形勢士氣好咗好多 除非逼不得已 留返兩手準備好似好啲 不過首選當然都係博歐霸先

而家係唔夠人踢呀
隔兩三日一場
想輪換無人輪呀大佬
唔放手英超既話 死路一條
踢殘班後生仔
咁chur 傷既機會大增
英超必須放手比青年軍上位

支持全棄聯賽

「贏咗車仔形勢士氣好咗好多」
之後嗰場咪又打回原形
留力歐霸好過啦

兩頭唔到岸就好似當年
一週內聯賽對車仔+歐聯對巴塞
兩場輸鳩晒 最後乜都無

當年去到最後關頭就當然兩邊唔留力
宜家傷撚左半隊 唔撚係仲雙線呀嘩

我會話睇埋般尼同周中曼城兩場 如果兩場攞唔哂6分就算鳩數放棄

無錯
同埋係無得比我地揀
仲有最後10場波。
嗰7場英超就算博
一定入到前4 咩？

比我係摩佬一定留力歐霸

我會話睇作客西班牙點

除非0希望 如果唔係摩佬應該唔會留力

拎哂6 分先係惡夢既開始呀巴打
到時你騎虎難下呀
到時迫住去埋英超
咁真係踢撚死班主力呀

拎到又惡夢，拎唔到又惡夢

ROJO不嬲熱血仔 不過中堅靠熱血 好易受傷罰紅
學PEPE咁進化先得 食下腦做下古惑仔

一定好似上季92 咁搵班青訓踢

由對車嗰場就知佢啲演技完全唔得

熱血就梗
傷到發力都有問題個下仲衝埋去
結果收埋皮

對住隻哥斯達 ROJO仲夠膽死抽水

我印象中摩佬好似一上任就串9
V92話佢教咁耐波都唔會有咁多傷兵

ON92個時D傷兵真係多到夠11V11
根本多得咁佢先有得出新仔 輸波都有下台階
個時朗隊一好番就必然正選 唔係多傷 邊會有福仔

對哥狗唔惡返佢 就會比佢惡落去
你睇阿狗個中堅比哥狗惡撚完唔出聲走開
之後哥狗一直惡落去

冷面人哥斯尼

聯賽求其搵班新仔踢左佢就算啦
對鏝妓都仲可以出下一隊既人
對熱/下游 park the bus算啦
家陣3場就有歐聯仲有個盃 係人都去盡啦

小花有入過DDG波咩🤔

馬體個時？

rojo都算撚得返哥狗少少
屎波就真係唔會點出聲

係喎屌
呢幾年49000都冇機會俾美斯入波哈哈哈

下年咪有囉

迪基亞打馬體個時啩

下年冬甩仔去rm比小花入?

屌你老母伊巴傷都要俾公海班撚樣抽

馬體時期？🤔

希望一招可以上位

唔好阻人發達
有清新sure win

退出歐聯....就不必打美欺

唔關洛祖勁唔勁事，問題係唔想見到白蘭特打中堅

Blind 完勝盧卡古 阿古路喎

波波池愈黎愈低質
呢個係人都知嘅野
又無啦啦回帶比位人入

盲俠果隻叫進退兩難 睇到人都癲

今個夏天點都買中堅中鋒啦下嘛

個admin利狗來

改造防中真係ON9抽水黎

有細哨就唔會有後來嘅朗哥

係咪轉左admin
明明幾年前幾好睇

屌拿星成隊收晒league

如果b仔都傷埋
真係可以準備定下季

中峰目前有咩人岩用
即食既話

Btk

carroll

玩好多年：
LKK
Belotti
Morata
唔差又老老地，唔阻福仔上位嘅：
Dzeko
文迪蘇傑

達子不是去跟濕地sir嗎

Wilson 係去咗邊?

Morata應該轟

一日未定都仲有可能
仲有個陣係皇係老豆提拔佢架，好似係

賓特拿

傷到仆街

ibra

今季伊巴雖然miss 好多chance, 但人地免費過黎，仲要35歲踢英超，都幫你入到10幾球同搏盡拎左隻盃仔，都要感激佢啦
而家大傷以佢性格未拎英超應該仲會肯留低，希望佢體格異於常人，半年左右就好得番啦

我覺得伊巴就算復出 可能都會短時間收山

下季9成係最後一季

後生FW
Lkk
Belotti
Andre Sliva
M蘋果
基沙文

老野一兩年後再交接型FW
Martens
監獄馬

是但執一至兩個應該夠衝冠

成段野最撚好笑既係話屎波有一季半好波

傳到天昏地暗 個波圍住係中場轉
你咩e6都好波啦

14-15後半季都可以叫做好波
其餘時間唔覺

lkk係邊個

lu卡古

跑動距離 v92教之後都已經少
摩佬黎到都係食返老本

盧卡古 基沙文 掃埋件新亨利
前場仲有冇補充？

不過摩佬第一年已經傷哂d 人，真係唔洗旨意佢長教

好想屌女 （幫你講埋）

麥蘋果唔需要住 太多人
入一件好中鋒 加埋 基仔 已經好好好夠駛

費蛇之後有邊個領隊唔係啲人傷哂

關摩佬咩事

其實費蛇個陣都成日傷人傷到合家拎
Eg. 史長老復出、卡神打中堅、七後衛破阿狗

除左伊巴關事之外

風向繼續轉

根本獌嘅人都好易傷 唔關領隊事 唔好盲反唔該

唔好再有人傷 ok?

你快啲好返啦

,燈

希望曼生生性性拎到歐霸
暑假買人都有說服力

自細就係曼連球迷系列

daddy已經夠晒吸引力

再加上木仔既金錢足球

暑假唔續馬達就反摩有冇ching跟

客場死守搞到今場要踢120分鐘 摩狗

唔通聽晚真係要

作客都唔算死守啦，攻唔入姐

唔好話門前都射唔入要踢加時

再加上朗隊既魅力

馬達都未傷好 點敢續呀
一月轉會窗之前續ok?

全部加操射波啦

福仔不嬲操緊

得一個唔掂 起碼前場既所有人都要加操啦

馬達實仲有價有市 暑假唔續應該會賣啦

馬達其實覺得佢長遠都開始會變後備
球會需要速度
家下攻中位又唔啱佢 右翼位打又冇速度 又下下入番中間 搞到右面華西打晒
雖然我都鐘意馬達 但站在球會立場 對唔住

但賣都要有人接貨先得架
賣嘅應該3000萬以上先放
英超應該唔會有人接 唔係冇錢 而係冇需要
西超唔會要 睇下西維爾個啲有冇錢啦下
德甲應該冇人要 拜仁係要攻中都買奧燒啦
意假有機得米蘭雙熊
PSG應該唔會要佢
摩納哥嘅話 如果攞馬達換Bernardo Silva有冇得諗

Fb幫普巴打j 全英超傳波最多既中場
好多留言串9佢唔值100m同串9 伊巴瘋狂失機

Lampard gets more goals than any midfielder.
Hazard gets more dribbles than any midfielder.
Fabregas gets more assists than any midfielder.

AND. .
Pogba gets most passes than any midfielder...
WOW

笑撚左

lin/mk打右都係入中間 華西打晒右邊應該係戰術問題
同埋我認為mata係而家隊波係幾有重要性
無左mata之後進攻力食左屎 之前mata係到有唔少攻勢係衰在把握力
除非入件世界級既取代佢 唔係點都好過lin/mk打右

施丹用呀朗都識輪換，先幫到呀朗32歲都keep咁好狀態
摩佬今年用伊巴有無用左40場 ? 仲要次次都踢足，大傷點會唔關佢用人事

上季傷前鋒
今季傷中堅

下季成隊傷鳩晒

求其揾左d stat
認真 如果Pogba係個攻中
除左助攻少d之外( Ibra 浪費左n個)
係一家正選

問題係佢打緊中場中
呢個defensive score某程度反映左佢防守有幾積極 同hehe幫佢跑左幾多 執左幾多屎

佢防守態度keep住對轟果場咁積極既話
其實無野好屌

會唔會太睇少摩佬
好似3月已經40場
依家踢左46場

我覺得mata走入中間拉走人地左中場，比華西1 on 1人地左閘仲岩華西
華西根本就係擅長爆人多過做overlap

我想問下有冇鳩扭同妹下妹下既stat

佢上季係巴黎咪又係踢咁多
唔通大一歲就要少好多咩

加上佢呢排已經輪休過
明明係意外咁傷
話chur而傷真係只佔好少影響

係，下半季有個國際賽賽期，又停賽三場，同埋有輪休

呢下未必係chur傷
但伊巴咁有經驗都落地落得差，我覺得關尾段體能下降事
不過我想講英超有快車
同其他國家唔同

法甲應該有竭冬
得英超先會無 仲要變本加厲踢快車
一個35歲老將好難先適應

仲有 賭過法甲就知
法超兩隊對下面果d 有幾撚hea
競爭程度點同英超比

空中俾人撞一撞 再加上咁岩個下落地冼左 失晒平衡

妹妹仲後生 仲有得慢慢教

我覺得 好多時受傷都係意外
但係都成日聽到句 好彩佢狀態fit，如果唔係就受傷。攰個陣，同肌肉狀態唔好個陣
受傷既風險自然提高左。
個人認為人老左 肌肉疲勞既回復肯定慢左
抖7日先踢 同抖3日再踢已經好大分別
未回復晒又踢，肌肉疲勞累積埋去到季尾你話先有輪休，但個疲勞已經嚴重左
呢個時候先輪休會唔會遲左d?

如果仲唔用T仔或文閪
靠哂Bailey+ Blind踢之後成10場波
先唔講豆唔豆腐後防
遲早傷多件
特別係Bailey 季中先傷膝搞左兩個月
季尾又chur盡佢

你咁講實岩既
不過你目的係攻擊摩佬多過真係想探討點解勁老傷囉

摩佬會博青訓？
咪玩啦

佢好明顯係攰到無力 先落地R到

我又想念你了

因為事實摩佬係鍾意chur死班老將
好似車仔個放題咁 chur盡左今季即刻無晒貨走埋
一個老將要錫住用先踢得耐
你要谷佢踢足一季 可以，谷完一季下季就收得皮，因為老將回唔切，如果giggs好似摩佬用老將咁用法，就算佢點練yoga35歲都收得山啦
就算後生既比佢谷兩季都要一季回氣，唔係邊有摩3年

摩佬領先緊都唔換走廢老比佢抖

唔用佢根本冇人可以用

歐霸同英超又場場都重要

出面個沙洛文沙卡勞痴撚線 慶祝伊巴斷腳

gg

一場傷兩件acl

on99

chi sin

大家等盲撐起後防線

上季盲季尾連續派膠 搞到萬年冇得打r聯
今季似乎會歷史重演

對西咸個場先係重點
前面反勝左都要連輸盲兩球
搞到上唔返前四

屎波搞到DDG金手套都冇撚埋

牙盲連自己髮線都守護唔到點守護我地曼聯

又串朗隊🤔🤔咩居心牙

無頭髮嘅朗隊最勁

Sic ball

依家甩頭髮得罪你牙屌你老母

hi禿鷹

朗隊~~~~!!!!

認真
唔係馬後炮，Young 我覺得佢一向都有料，係成日傷搞到佢唔知點咁。
休季知道v92上任熱身賽入皇馬2球，我係另一個討論區講一定要留young 就算季初打到食雀屎我都好支持佢。

大家記唔記得第一場黎到社區盾對曼城, 已經有個助攻, 之後仲5連勝，但中途傷左咁解。

我覺得唔係差一碎既問題, 法甲根本零競爭, 頂多1,2隊要認真打
英超就一半都硬野, 加埋曼聯本身以和為貴, 搞到伊巴踢到90min 都仲要chur
大家都記得季初我地勁多75分鐘後絕殺 聯賽杯就更加

又唔係打單線, 點解要佢場場打足90min

有預感呢兩個月會係咁俾人屌

daddy 訓練之後
白連特會唔會就係我地心目中果個奧沙?

話說幾時組織反馬黨？

摩佬真係有排都去唔到費sir個境界
佢最盡只可以叫冠軍級教頭

A source close to Jose Mourinho has told me Zlatan Ibrahimovich's injury has ended his career, not just his time at Manchester United

俾個歐洲冠軍佢呀

好陰公

屌唔撚係呀 想佢留多一年先退休

伊基配從此只可以在幻想裏出現

佢性格唔會咁快就認輸, 我希望係吹水垃圾新聞, 就算踢唔番曼聯, 甚至歐洲,我都希望見到佢係美職中超踢多幾季, 用第二個方式退休

咁樣既完結方式對佢真係最殘酷

堂堂球壇呂布竟然係因為嚴重受傷而被迫退休

想問下斷ACL會有咩影響？對伊巴個類踢法會唔會好大影響

係睇佢個人意願,我覺得就算傷完大退化,最少中超班痴線土豪都應該會因佢名氣俾offer佢, 但佢自己成日話踢唔到高水平寧願退休

垃圾曼害人不淺

其實傷acl 都還可以
傷埋pcl真係GG

Btw CD rom 新會然

究竟 樂視 余sir全盛時期可以一場愛華頓比賽入面講錯 tom davis 做左 ben davis 幾多次

呂布唔會咁樣玩完既

跳都跳唔撚到 跑兩下就會腳軟

應該完啦 操返又要時間

廢老

自從費sir 走左， 呢幾年啲球員就不停傷， 個個世界級球員黎到都收皮

冇人同費查講人情味

場地配套落後有關，你睇隔離鄰居

費sir將d傷谷晒去一個到
所以夏格同費查

好似臨走官方D twitter/IG有句「thank you Darren」好似係，算唔算有人情味?

#曲

呂布同佢偶像一樣咁傷到退休

雲巴士頓？

business is business... 所以港超班友收幾千蚊,有時唔搏命真係唔可以怪佢地。
依家睇下有冇球壇白武士肯幫伊巴

唔好嚇我呀屌

桂神講埋 d on 9 野 真係對佢失望
2017 年喇大佬

肥朗牙

唔好玩啦
係咪唔記得晒7後衛、史高斯復出、卡神打中堅？
領隊係有問題
但獌啲人易傷就好多年都有

大哨？

梳果次嚴重D 定伊巴

中超

《ESPN FC》
伊巴謙莫域的右膝遭受十字韌帶撕裂，可能要到2018年1月才可復出。
根據多個英國報紙報導，洛荷因左膝十字韌帶撕裂，將會錯過本賽季餘下比賽。

隊醫唔係到 唔識答

無喇無喇

傑斯後生都成日做文員啦

應該伊巴， 梳係骨折， 聽啲朋友講現今醫學醫骨折已經好成熟， 好返都有本身8,9成。 但ACL 現今黎講都係完全未有根治方法， 好返之後都會經常整親， 好似係

肯定係伊巴啦

伊巴仲要斷埋PCL

聽到都好心寒

想屌女了...

夏季應該又多單笑料俾人慢慢抽

25m 買番 michael keane

The boss also confirmed two players who weren’t involved in the quarter-final, second-leg triumph – Ander Herrera and Ashley Young – are set to be involved at Turf Moor this weekend and admits he may soon need to call on Reserves captain Axel Tuanzebe in defence.

_ 羊 _ _ 似 _
去叫雞啦

好似幾大機會， 上場佢有返黎睇對車仔

冇咗呂痛 借阿倫杜域番嚟頂一季

人地幫手練兵 俾番錢好合理

牙杜 其實係閘定中堅？
第一場佢打閘，D 腳法其實唔錯，又幾定，好過Blackshit

好似係咁啱右閘文沙傷先打閘?

D 能力有D 似小Rojo，
速度，傳波，穩定性

如果買前鋒， 我好想曼買加比亞甸尼

拖肥 呢件 黃色作客 都幾撚肉酸架喎

買啦, 仲等咩

如果Lukaku 1億Deal唔Deal

個次final

之前睇過Tuanzebe落場 覺得麻麻地

希望而家有進步

人地巴塞都成日比錢買番青訓番黎啦

Agger
同埋啲球員唔出走下唔會大

係丫, 所以我覺得呢樣咪就係巴塞最大嘅笑柄囉

啲錢又唔係我既 買la買la

咁美欺 小白 應該 去英超意甲闖下 ?

叫雞幫到你

即deal 下季雙箭頭

屌地咁都唔出泰隊

正常

佢好似係主力踢中堅位

驚豬牙

今晚睇打交

基沙文+盧卡古

佢地出走唔識踢波

拳王ali vs 沙皮狗

夏季轉會目標
米高堅尼
盧卡古
巴黎黑肉腸

基沙文就慢慢買

不續羊
朗尼去中超
卡神應該會退休

盧卡古

屌你牙

青訓係出面踢起左又肯番黎
比錢買有咩問題

邊個話有問題 ??

咁少 ?
我見過有個收購 list 好似差唔多有廿個名晌上面

盧卡鼓 今場潛晒水

你估打機咩 重點買幾個核心球員就夠啦 鳩買不如打起番馬仔，普巴 都夠贏英超 繼續培育下福仔 ,
盧卡古開路 和黑肉腸掃中場 雙翼齊飛
諗下都j出來

米高堅利回家吧
屋企需要你

羊仲有約
1年死約+1年option

贊拿斯 連尼加 林伯 舒利亞 古列治

?

AZP 隊長

sor唔知點解 up 唔到

唔中波仲舉手

契仔安係咪黎啊屌

韋禮安 又入罰球

Summer transfer In:
CB x1
- 邦老師 if available
- 占美利斯
- 艾達韋列達 if release clause £25M
- Pepe (free agent)
- 瑞典白Lin
- Michael Keane
RB x1
- Semedo no doubt
LB x1 (not a must)
- Mendy
- 修仔個個
CM x 1 or 2
- Fabinho
- Verratti
- Bakayoko
- 古爾？
- weigl
- Saul
- Tielemans
RW x 1
- 貝拿度施華
- O Demeble
ST x 1
- Belotti
- Andre Silva
- Morata
- LKK
Greizeman x 1

Summer Transfer Out:
- Rooney
- Smalling
- Carrick (depends if he wants to retire or not)
- Darmian
- Ibra (應該續約多。傷左冇人要，曼會比佢係度養傷到出番為止，或者轉做coach）

This?

thanks

完全唔記得有我轟對熱狗
熱狗渣ga

又有人租飛機拉banner

Michael Keane 打大會會唔會怯

咩banner

Antonio ! Antonio !

柏度真係痴線咁快

1-1

靚頂

屌你kane

真係唔知有心定無意

MK don

kane呢下

上次唔快既大米竟然守到佢影都冇

好想要艾歷臣
仲勁過mata

屌你老母 哈里簡尼又話收咧

佢不嬲都好勁

好想要孫興民
仲勁過Lin

車狗傷雷斯有機失冠軍了

Alli真係同哥狗一樣咁閪

雷斯落地柒左
唔通咁邪

拳王果然名不虛傳

用足聰盃呢場波整撚傷晒你 d 人

狗閪賤種黎

Ching 快d走 道氣黎緊 我掩護你

屌你老母斬得幾柒靚丫 呢腳波

燈

應一應

Lin 又贏

燈到, son禁區咁撚樣落鏟輸12碼

講真佢咁樣落腳 就算唔博12碼 繼續推都致命傳中
真係燈到仆街

出晒禁區喎喂

Son係熱區由開場俾人屌到輸12碼
竟然有人想要

洛里斯打fa semi都咁緊張

隔離飯香既野...

佢d傳中好垃圾

車狗今場又踢好左

溫布萊都唔坐滿

廢極都勁過lin

球剷真係好肉酸 又慢
唔博個PEN都對唔住自己

一場論

呀唔係, 半場論先真

Lin係溫布萊之子

羊洗你續咩 大把人要
無羊你估曼贏到轟咩

On9 son

第一球鏟到波都罰球

__ __ 連 __ __
無lin你地有盃咩

係咁嫁啦

呢到為左反lin將人地熱fans叫垃圾既son當係寶
人地先話垃圾son又爆 唔知係唔係一場既事呢

摩佬戰術擊倒轟
熱狗冇轟乎

熱狗落後緊, 下半場唔知有無功夫足球睇呢

係就好睇

係我曲得滯定係你太真心

用功夫足球傷車幾件再後上奪英超

正想講

無我地份既波都可以引發狗咬狗 曼區推POST真係好鬼快

半場播番 d 足聰盃歷屆金球

杜奧巴真係屈撚到痴線

唔狗咬狗邊係曼區

一日不內鬥 一日不吃飯

邊球都屈唔過giggs個球

依球好似係加時打小個 爆到盡入既一球

轉會去熱狗咪好勁

牙里狗還狗真係好撚屈機

cure得靚到

熱狗又追返
點解我曼次次都係俾人追返

拳王d走位真係好勁

beckham咁

班熱狗真係夾到好撚好默契先傳得出呢D波
炮彈咁撚樣 阿里差半步都唔會入到

轟俾人壓住打

當年睇直播真係估唔到佢會起腳射近柱

正 又追平
最鍾意見到卡吐失波

係 同舒米高一齊救返曼

艾力臣真係勁

會唔會有打交睇

睇親球波,一定會記得佢D毛

心口真係好多毛

曼聯無人識走呢d位
就算-6走到，呢下都會打飛機

轟出沙皮狗, 今次仲唔打交

豆

Me

你唔係搶點前鋒黎架下話...

唔好又加時丫大佬

早幾日已經睇咗兩場加時

等佢地加下時打到死為止啦

刷角大

Welcome

真心一句
丹比尼都勁過普巴

世3 3比2

世三

世三勁到 同時亦證明上場hehe仲關鍵

三個沖埋去 都仲搵到條球路射入 個天都幫軌

藍戰士要雙冠了

比人壓住打咁耐 一個角球就搞掂

上場無左hehe中場穿晒
其實依家曼聯hehe先係中場最關鍵果個

印象中今季熱刺幾次89分鍾開始連入2，3球反勝

防中呢個問題困擾咗我獌 有冇 10 年

就黎個個都勁過普巴

matic條廢西

Wa..抵輸了

兩個世界波

靚到

熱d防守 完全mark唔到軌

嘩屌靚撚到

有冇咁靚

熱仲有10分鐘可以打人

狗屎運

再送球世界波 MOLAMOLA

戇撚鳩 飛都冇撚得飛

無得救
邊個龍都救唔到

仲話全英超失球最少

竟然最屎既馬迪都打返起

世3一落場就改變戰況
摩佬set戰術守佢真係守得好

我摩

之前仲有人吹奏普捷天奴

決賽軌對鏝啦

3殺哥狗

摩佬夠輸車4比0啦

睇下落後幾分先

沙皮狗真係

明明熱禁住黎屌
但係車仔2次半機會就入2球

完全係今季車仔既寫照

好過對垃圾阿狗 炒鳩硬

把握力 + 運氣

我曼都係

成班熱刺球迷走 咁撚冇義氣

防守部署好唔掂喎
係勝在成日屠中下游
下年有歐聯打，就真係見真章

熱狗防守是咪得逼同茅？

今年咪分組賽出局囉

係喎 唔講唔記得添

Keane好似講到似層層咁，佢真係夠料返黎？唔係成日睇般尼d比賽，但感覺好似同梳高斯差唔多...

倒西

熱刺今年冇歐聯打咩

有倒西

慘 有西 西返轉頭

靠呢兩樣就唔會聯賽失最少波喇

今年車狗d 運真係on99
普巴去拜訪下啦
倒西都出埋

軌d 運強到

世3 一入波 一助攻
比空間佢 真係大把機會造到

熱狗問題係
下年轉主場
個勢仲係唔係度呢
定好似westham咁 轉大左個場反而衰左

鄰居入到決賽都仲有得打下
阿狗入既話轟慶祝定都得...

要成場人釘人死咬住佢先搞得掂

邊隊入轟慶祝定都得啦
鏝城隊垃圾畀人雙殺

好過屎波同盲

大國腳喎 閪唔得過 __ 摩 __ 掛

英撚大國腳從來唔係保証黎

鄰居舊石頭

其實大家係咪唔記得左史波曾經都係英撚正選中堅

sor 1999

我係以同隊(前隊友) 嘅 大國腳 (同一隊國家隊 ) 去做比較

公海 上次笑柒公係456 呢次又笑左

獌區冇人睇 日夜吹奏 嘅神鋒基沙文 ?

下季黎到先慢慢睇啦

聽日Keane守好啲曼
等曼全力歐霸 唔洗心掛掛

驗貨

前面有位巴打講得好好, 呢個 page 真係垃鳩圾嚟

Tutu青訓都打得算唔錯 但唔係突出
不過通常呢啲反而上一隊先打得好

個啲乜乜gomes咪

摩狗好波
傷到咁 周中打完120分鐘
一個u21都唔調上一隊
咁樣場場chur盡
場場睇傷邊個

會買0:0 or 1:1 波膽燈下
最少買和 諗緊

PTGF OK？

好過 屎零 盲先

食屎啦佢

通常賽前話買對手邊個邊個新聞
咁都多年都仲有人j

熱狗渣ga

仲有你都係

堅尼退咗幾耐丫

有無曼清會做下gym?

夏格曾經做到

Tuanzebe勁上腳
同B仔一樣鍾意引球出擊 腳法好過B仔
應該好快比老豆收皮

夏格係獌打中中
五場都唔知有無

呢場波係我做曼fans睇既第一場
屋企人問我揀邊隊
好彩揀左曼
如果唔係宜家做緊阿狗

07 08後期433打右中場
有時候就打右後

今日既天氣最岩..

唉..

好彩我地曼迷冇柒公呢D隊友

睇完ptgf post對港女無哂信心
拍散拖,sp還可以 長期發展就不了

對女已經無哂信心
一句無feel就分手 幾撚仆街

食完就算 唔會諗將來

女人個西真係可以當8達通咁嘟...

你嘟左幾多個

有個唔跑既妹妹先突顯到hehe 既珍貴

Zlatan Ibrahimovic will NOT get new deal at Manchester United

又講女

仲要黎做咪
抖成年 咁既年紀 退啦

我覺得曼聯可以俾份特別合約佢,例如唔知出幾多場先有錢,或者一場場咁計, 奧雲好似試過類似合約。

如果出呢啲offer, 我諗伊巴會情願退休

睇佢肯唔肯,佢好番得六成,即使唔係曼,甚至歐洲, 我諗都會搵到下家,特別係有中超既存在,而家係驚佢超人級既自尊心會令佢選擇退休

人情味

一年可以唔續 但唔可以唔包人醫藥費啦
同埋都想伊巴做球會大使咁

留係曼聯做教練

做教練跟摩佬學野好過
得閒就屌下班細既 教下佢地點踢波

係做球會大使都唔會做獌啦

睇到新聞話完約後既醫藥費會繼續包
非官方

包醫藥費係好正常 工傷wo而家

體育】曼聯射手伊巴謙莫域膝部十字韌帶受創，據《每日郵報》報道，他正打算前往美國，找世界級運動醫學權威傅浩強治療傷勢，以挽救自己的職業生涯。

35歲的伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）於周四的歐霸盃拐著步離開球場，最後證實膝部十字韌帶受創，或令他提早收咧，據英國《每日郵報》報道，伊巴將會接受著名的匹茲堡矯形外科醫生傅浩強治理。

於香港出生的美國華裔傅浩強博士，被公認為運動醫學的先驅和權威，在骨科手術和運動醫學界的傑出領導者，這位匹茲堡大學醫學院資深教授傅是解剖及重建前十字韌帶的先驅，被視為醫治伊巴的最佳人選。

曼聯周六證實，伊巴謙莫域及後衛馬高斯盧祖俱因膝部十字韌帶嚴重受創，「兩名球員將在未來幾天尋求專家意見。」球隊發言人說，「見完專家確定了治療計劃後，才能估計完全康復的時間。」

人地又唔係同曼聯特別多感情

大傷 高薪 至少9個月後先復出 真係慘

咁樣跌一跌就搞成咁

如果醫唔好 隨時好似夏文員咁 咁就一世

夏格係職業生涯癲峰就搞成咁
廢老其實尾聲先搞單咁既野已經算幸運

痴線又球會大使又教練又Testimony
人地黎打救你一季咋
講到人地伊巴自小就曼迷好想係到成世咁

廢老趕唔趕得切聖誕快車復出？
想佢做拿臣當年個角色

傳€70m bid馬昆奴斯

之前仲反緊廢老

一傷之後
你問任何一個人評價廢老
都只可以講佢的好

Ptgf爆返雞蟲

_羊_ _ 似 _

Rip

我從來唔叫雞

料清

底已起

我都唔明 就算你想請人做球會大使/教練
你都諗下人地想唔想先啦
踢咁多隊踢最短就係曼，係曼又未拎過聯賽冠軍，又唔係英人，又唔係青訓
同埋伊巴可能仲想復出踢波，人地唔踢英超好返都可以去美職玩

一場手足不要貢啦

其實去美職對伊巴黎講都未必係最好嘅結局
如果傷左大不如前美職都踢唔到點算
當然最終決定權係伊巴度
我地冇權左右

曼區帶頭講起一樣野就會變左個基調或者都市傳說 個討論會圍繞住黎講

ptgf冇興趣

係咪有咩5會

一年續約唔係 player option 咩？
咁快講到球會有主動權唔續

係都唔奇,美職3月開季, 佢真係下年一月出黎,仲跟得上季前集訓

料ching唔係北上開既咩

北上 =/= 搵ptgf

跟唔跟到集訓係其次
睇下花膠
傷之前世界第三人
出到黎真係踢唔撚掂
隔左兩年先好番啲
當然你可以話伊巴係賣技術 同花膠唔同
但我覺得 今次大傷對伊巴黎講真係玩撚完
希望伊巴驚人體質可以bin我c

中堅都係買馬體或者psg既好

Gimenez / Marquinhos

如果講到明佢要長坐板凳
伊巴都唔會想續啦
睇下小豬係點
如果高層出到聲 摩佬都無得揀

［ptgf]每人5張最柒嘅ptgf 個post

青訓中堅
近幾年都收晒皮
咩黑仔呀 仲有個同佢一齊上一隊既
咪又係咁
D青訓去到其他隊好似有料
最怕返到黎係伊膠咁

痴撚線

老豆睇中堅ok ga
放心啦

幾時帶曼區手足call g

John

我無乜俾官方J

摩佬今年買既人有邊個係差
你可以話普巴唔值一億 但唔會係差囉

因為要積口德

普巴買左返黎，帶隊波嘅影響一定係正>負

咪又係廢老敗晒佢d助攻

係咪俾人玩咋 有D真係好離譜下

同埋妹妹入球能力強，今季好多中柱

屌你老母 係咪咁多人頂爛市

如果曼聯買M堅，係咪仲有得囉返next sales commission😂

攞乜
攞唔攞冇分別
人地般尼心目中自然有個價
賣比邊個都一樣

下個輪到福仔被老豆chur乾

75折呀
曼有個25% sell-on clause

咁易乾咩 20歲仔炸

得番佢一個打中鋒
場場局住出
唔出奇架

馬仔係曼仲有冇未來

咪又係同其他隊一樣價錢
你估賣比你般尼就真係75折比你咩
即係咁 當般尼想收2000萬
賣其他隊收2667萬咁上下
當中因為有667萬收我獌袋
如果賣我獌會係2000萬
你可以當折左嘅

Mk黎左唔夠半季就比老豆放棄 後備都冇好慘⋯
梳會唔會係獌冇晒前途架 老豆公開屌佢⋯

希望啦 迷馬

你都養唔熟既 行行企企咁

而家廢老傷左
福仔焗住打前
左邊馬仔撚羊可以輪換

今晚應該出馬 下場對鏝應該出羊

唔通今晚真係要

咩叫當
M keane得番一年約
貴得去邊 burnley唔賣
下年就咩都無 傳緊burnley想要20m
姐係曼買既話就15

Manchester United goalkeeper David de Gea has reportedly put his house up for sale to increase speculation about his future.

The Sun say Spain No 1 De Gea's mansion in Bowdon, Trafford, has been slapped on the market with a £3.85million asking price.

According to reports emerging in Spain, Real Madrid are preparing to table a massive summer bid of £60m to land the Old Trafford stopper, who’s been one of the few player highlights in the post-Sir Alex Ferguson era.

Any deal could also by a player-plus-cash agreement, with Real Madrid’s Raphael Varane and Alvaro Morata being mentioned for an exchange.

De Gea was left out of the United line-up for the games against Sunderland and Anderlecht following remarks from Jose Mourinho that he was ‘sleeping’ towards the end of the draw with West Brom earlier this month.
賣緊樓了

有冇人伊巴傷左好唔開心

如果真係用varene+morata換既 可以諗

馬體同A米會唔會放Oblak或者當馬先
唔放冇得傾

Ddg走既話，又要搵龍買，又要適應英超夾後防，睇黎摩佬第2季必定聯賽冠軍都破硬

有清新夠了

見到有咁多ptgf
唔敢搵女朋友了
但諗多兩諗原來我A0

有，好似害左人咁，佢呢d年紀應該踢養生波，真係陰公

華拉尼文員黎
莫拉達去搵干daddy

不過shaw上季都好似賣過屋

Oblak諗起佢救12碼就笑死
上季歐聯互射12碼 真係佢經典
佢練返好未呀

1. J人賣屋果班 記得買定部fax機

2. 木仔JOSE冇講過野就上哂天 你都要睇下球員意願架

賣屋換大啲都唔比
冇所謂啦 報紙佬成日做新聞我都慣架啦

如果一定要賣
八千萬啦

一早講左call g仲好過溝女

摩二季真係最近榜既希望
希望ddg自己都咁諗
賤種d主場球迷唔會為佢拉起davesave既banner
只會係佢失球既時候boo爆佢

直接買斷咪得使撚8千萬

好似冇release clause

獌狗巴 得閒擺埋張燈圖上黎好嘛
我曼好需要支持

新po擺都得

賤種皇真係上上下下都咁賤格

下個po先啦咁

之前有人講6千幾萬
邊條仆街放流料

A0真係好慘
我好明白
快快手搵ptgf咪當拍過一次拖囉

唔係5千幾萬磅咩

佢想上世界最強一定會去蝗
留係曼點上世界最強呀

其實伊巴傷真係有好有唔好

如果我有話事權
一定續佢

一方面係公關既野
無謂招人話柄

第二方面
佢可以繼續宣傳曼聯
吸引到星黎
又令摩佬知道夏天一定要買前峰

第三方面
教到福仔野
有留意既話
福仔最近係多左好多伊巴d 怪腳 同埋 第一時間傳波

續佢啦摩佬

返去對馬體比人噓爆

轉約 10幾萬+半助教 一年一年簽好似好啲

woodward: 不了

上季季尾仲多啦 有自信就會做

Ddg真係走嘅話，心情應該同當年C朗走一樣咁sad

續佢啦屌 百利而無一害

但唔可以廿幾萬囉
續佢其實真係舉腳贊成

好似奧雲咁場場計點睇

係咪過左中學已經冇可能識到好pure好true既女仔

公關上點都要續啦 不過背後嗌佢退休然後比個教練佢做

Ddg如果真係出到8000萬咪賣囉 條撚屌又無心踢 摩佬教之後防守有系統咗 又無屎波盲呢兩個垃圾踢中堅 唔太使神救 加上ddg今年多咗好多甩漏 睇得出條友唔想留隊又唔專心 利申好撚憎賤種蝗疤拜 成日搞鳩人啲球員話想買就一定要去咁 三隊都仆街死啦

不要說了

育英室

如果用清新打正選應該仆硬街
講笑咁講就話有力場
實情就係好撚牙煙

如果佢果陣走已經有兩屆歐冠

Yes 早啲去叫雞完夢啦

中學都已經無啦

我掩護你巴打，快啲走

拜都好啲
係專搞鳩德甲姐

唔好講埋d污穢野

唔係所有問題都可以叫g解決架

今晚希望有朗尼

有D野唔係希望就可以成真

其實有咩g係解決唔到...？

今晚一定有 放心

唔續伊巴想反曼

IG貼個堆雞蟲邊個係你?

唉...所以識cow女一定cow一齊長大既中學同學

1001

Ddg冇心踢真係笑鳩左😂😂😂

好後悔以前晒時間日日打機讀書打飛機

真係一齊長大咪好

最怕係你以為係 但其實佢已經比籃球隊隊長食左隻豬

無一個係
我都無需要 我支持婚後性行為

一齊長大咪又係比人飛

笑左

😭😭

求其數都幾次 對車仔輕出比人射空門 對stoke甩手比人執雞 對西布朗牛油手中眉 比起上年係無咗咁專注同穩陣

馬仔無咗伊巴會唔會勁返

Me agger
底薪+佣金

福頭 同 馬 打正前先勁

所以話曼區真係日日有新野學

應該要支持婚後性行為

ching 預備左快艇俾你
去北韓潛一潛先

伊巴赴美搵香港國際外科名醫療傷

伊巴搵左個香港醫生醫傷

支持死後性行為

廢老自尊心咁強 一場一場計錢當佢咩呀

香港地婚後性行為=永遠無性行為

無樓，無婚，無性

曼連開善堂牙😒

俾返件9號佢先

當年雲爺爺要佢試腳，跟住佢即走

係愛呀
哈利

講真係派多咗膠既
可能今季俾人操得少

無樓無高潮

是咪有新野學 ? 劉明

今晚劇本係咪10幾分鐘入一粒之後死守.80幾分鐘比人追平

輸撚埋 般尼主場咁強

仲有對愛華頓比積基卡入果球都好有問題
感覺佢真係冇對上兩季咁屈機 今季多左好多犯錯好似唔夠集中咁 明明對上v92果兩年佢係一度牆黎架嘛
我好想DDG留低 不過費sir退休後佢都留低左四季陪住曼聯渡過低潮都算係咁啦 比v92雪一雪又肯續約 等左四季到以家真係想走冇心踢咪由佢走囉 我地繼續冇歐聯踢又拎唔到英超唔比佢走都唔好意思

爭前4易過嬴R霸啦

話佢冇心踢真係笑撚左
最多係話佢冇咁集中
不過佢想走就比佢走喇 我一向覺得球員想走就比佢走 一隊波冇話冇邊個唔得既

專心歐戰 . 可能好事嚟

朗隊 is back

朗隊救世界！

Tuanzebe後備

華西留力打鄰居

瘋狂分邊

拎1億買kane please

拖舟 , 阿妹, 隊長 , 溫布萊之子

四大天王 四箭齊發

無我

冇chur盡福仔都算係咁啦
朗隊一定要出全力打教曼聯!

又出拜利 傷埋點算...

好擔心b仔既健康

等睇B仔傷埋

休息啦 打鏝再出

唔出出邊個?

呢個陣0比0味道好濃

又冇我

青訓

baileys 拍阿盲 , 兩個一陣唔知輪流派幾多膠

有 老位置

梗係球迷陣, Tuanzebe 加 聞西啦

板凳王

屌 出肥西

一失分成班戰術大師又上水

靠我carry thanks

大家一陣見證我戴帽啦

留力啦u